之前好似聽聞共匪黨話2020年要全面脫貧

之前好似聽聞某共匪黨話2020年要全面脫貧.睇來呢次共匪黨一早打算捉緊機會.故意強硬封鎖消息要一班窮人死.畢竟窮人冇財力防疫.佢地真係好撚想脫貧.咁我地就要反你啦.一旦攬炒.全共匪黨一齊陪葬.包括曱近平.但我新年願望好希望某共匪黨最高領導人都賴嘢.不如大大你親身走落去武漢個市場一轉.感受下病情.貼近下民意.然後再大大力咁.強硬地講止病制疫

PS：記得唔好帶口罩.做個堂堂正正的中國人唷！親！

推

自推10次